老衲已經具備咗稱帝既條件

?

樓主乃帝皇之命，上天欽定

就叫「欽帝」啦！